美國總統選舉已經有2200萬人投左票

咁而家拜登係咪坐底有二千萬票

應該1500萬以上

如果poll係正確,6成early vote都係投拜登,3成trump,1成其他

報導話民主黨對共和黨係2:1

通常一屆幾多票

拜登蠃硬
布成二千二百萬票
侵仆硬街

以往民主黨郵寄選票大勝
今屆差距縮小左

美國投票率好低,2016好似5成人投票都沒,今次點都過5成

其實early vote係咪今年先有?
之前個個都係投票人先至去票站投???

係2200萬
我登必勝

上年兩邊都六千幾萬

年年都有,因為投票日唔係法定假期,有d人又係海外,有d票站又遠又少,人人都同一日投死硬

1.5 億
言之尚早啦

仲有2個星期先到11月3,而家early vote已經爆左紀錄,之後2個星期每一日都係新紀錄

點解我覺得拜登支持者先咁早投

我登必勝

咁今年係有咩特別?
之前early vote無郵寄, 今年全部郵寄?

好明顯

睇返上面,仲有2個星期先正式投票日,而家已經破左紀錄

今年超多人early vote
破曬記錄

我都覺 侵粉應該唔鍾意 mail voting

early vote 唔一定係mail

所以我真正認為Trump係陷於苦戰

成日講咁多假票，會唔會投票仲多過總投票人口？

不過講真既 今次大選係最多不穩定因數
所以咩結果而家真係冇人知
係咪真係咁多shy voter都唔知

你估俄羅斯咩

上屆總票數1.3億

因為佢地唔經大腦

就係唔經大腦先early vote
勁撚多明星叫人early vote
目的就係要製造既成事實
同埋班友唔係目的唔係投拜登, 係投走trump
佢地好撚簡單, 只係唔鐘意trump再做多四年
到投完之後先發覺原來發覺原來拜登係咁撚黑既
發覺自己早投柒左
呢班撚樣一定唔識反省
一定第一時間同人講 : FAKE NEWS!!!

3成trump票變會丟成去堆填區

侵其實輸硬。 唔使自己呃自己。上次有幾個搖擺州都係贏少少

冇了

加入左狗隊未

16年已經有4700萬係提前投票
邊個同你講美國人係個個都鐘意正日先投

明明個總統可以做到股市大升
你班有錢佬唔感恩仲係到vote 人out

用事實論證
就屈人藍絲
cls

冥頑不靈

幾時先會有結果？😯

Biden係民調同網絡上都領先侵，但睇返上屆就知依啲野唔可信

師兄幾時又話你係
見你之前出post要加入狗隊
咪關心下你
你又要自己對號入座

藍屍tone

真係慘
好心撞雷劈

你估人人有份咩

佢

最尾係贏搖擺州分only

係唔係話有啲票已經成箱去咗堆填區

and you will get another terrible four years if you vote for Biden

所以根本預計唔到結果，日日panic都無用

真係洗撚哂腦

「我真係好唔鐘意食呢度D飯，己經食左四年
我唔想食D咁難食既野再食多四年
我唔知仲有咩野可以揀
所以我選擇食屎
我未食過屎唔知好唔好味，未試過點知
我相信應該好過食飯既」

有幾terrible 呢？

拜登2200萬鐵票, 我登必勝!!

其他即係投邊個?

唔會好似 克林頓 咁炒人per呀
克林頓都叫男神，呢個禿頭阿伯何德何能

係未知 而家都係靠主流民調去推測

綠黨果d𠝹票撚

其實仲有4/5個候選人

關鍵係睇係唔係真係咁多人憎侵侵
而為左反侵而去特登投佢對家BIDEN

嗰班白痴藝人睇見就嬲 無腦㗎 仲要叫啲fans投拜登 堆腦殘fans信到十足十 玩撚完

呢度有
不過要睇政黨分布係得選民註冊有登記個D州先會有
battleground states好似得NC FL PA IA 有做

美國人都唔buy明星效應
佢地作用只係提你vote
但vote邊一個始終都係自己判斷
有幾可見到廣告會用明星代言
大品牌如蘋果 微軟都唔會請明星做代言人
用美國vpn睇YouTube 就知
永遠都係彈d素人廣告
而香港就永遠係陳敏之 鄭秀文呢班明星仔

百事可樂 囉

民主黨好似贏得冇預期中多?

肺炎之前, 美國經濟根本好好, 又減左稅

講到底侵侵講野係粗枝大葉,
唔夠CLASSY, 唔會講官腔野
D人咪覺得佢唔夠Presidential 囉, 我估
即係情趣投票囉

Follow 親既 Hollywood 明星個個都係到Post 話 vote trump out Lily Collins 又係叫啲Fans early vote 睇到眼冤

講真 有啲人既人生
無論邊個做總統 都係terrible

似係係咁比上網啲人係咁洗腦話侵係衰人，就覺得佢係衰人

郵遞選票？
trump支持者應該唔buy所以好多都等之後去票站投票啫

相反d基層覺得佢好正
終於出到個冇官腔既人聽佢9up

好串

依家咪兩邊望到都唔樂觀
dem就數字不似預期咁多（佢自己預期個數係好似會多D）
gop就望住個數字本身已經頭痕

Welcome to Chi-na.

Hollywood 反侵好正常, 娛樂界完全係全球化之下既最大得益者
侵侵就係反對全球化, 即係同自己利益作對,
只不過依家係睇美國班工人係點投之嘛

侵做野直情係亂咁黎⋯

但呢個表好似唔代表實際投邊個?
有親戚都係口講拜登實際投侵 佢都係提早投票
唔知會點計係個表 真心想學野

今次美國大選影響全世界所有人嘅未來、前途同命運，感覺好似係資本主義同社會主義嘅對決。

佢係美國版既陳雲
好多人根本頂唔順咁既管治作風

我記得有兩個州被迫mail voting，不過唔緊要early vote個班一早有既定立場/黨派，點都改變唔到

有Kanye West咖

Good morning sir!

有突破不等於做野亂黎

呢個係選民登記個陣你填上去個黨黎

依個數字係睇個voter 夠究係registered as republican 定係democrat, 定係independent

原理上, 大部份人, 即係八成人都係跟party line, 即係民主黨人就投biden, 共和黨人就投侵

你要睇下你親戚究竟加入左邊個黨, 定係佢係無黨無派(independent)

The darkest day of 亞咩利近

陳雲有精神病侵冇

佢自稱民主進步派 應該係reg dmc掛
不過唔知佢呢類人多唔多真係

提早去票站投都計

嫌啲料爆得遲 好多人一早投票

每年都總有DEM/GOP註冊選民投番對家
今年如果望一望D民調你會發現兩邊係各自走左D支持者過對家
當撈侵多過少數族裔同年輕支持
拜登老野支持又係升左

如果無記錯,
侵係反mail voting, 唔係反early voting

你見到依家肺炎咁款都走去票站第一日開就排隊個D都9成侵粉
仲有一成係信侵會搞郵局自己投唔到票既反侵

侵輸了，準備投共

上屆有接近56％，不過今年應該有六成

連燈仔唔做小醜真係哂料
香港就係欠缺呢d 時刻充滿住歡樂氛圍既柒頭皮

不嬲都有 但侵係屌州政府畀用mail ballot會搞成有造票

牙登已夠票

點樣投其他？

真係唔樂觀, 我侵輸緊美國玩完, 世界玩完

票站投票=去DMV一樣痛苦

醜聞遲咗爆 啲人都投咗票

連登每日既風向唔係吹侵輸硬
就係小小野吹到侵贏硬
背後講既理由大多都係薄弱甚至零

都係講番女啊起下底批鬥人算啦
睇左咁耐 得個”學術撚”巴/絲睇得入眼

咁都係係小部份姐
真正決勝負既唔係呢到

沒你老母
唔識打個冇字?

點解你咁講呢？

你話嘅好多人嘅時候會唔會成為大多數呢

明星好多都係親民主黨
民主黨好早已經打入呢個圈子

俾左膠洗咗腦

唔buy明星效應？美國後生見d明星玩抖音個個都爭著玩。班gen Z真係冇腦

俾中共洗咗腦
中共已經可以靠大數據，潮流app影響美國國民思維

要靠依個醜聞蠃就好打極有限
黎緊緊係睇爆曬之後 會點清理沼澤

Dem early vote 一向大炒多

kayne west 當選

克林頓男神
咩審美標準

我成日覺得呢種講法太過宿命論

萊溫斯基視角

有左膠反擊Trump挪用慈善基金嘅錢去選舉，應該點反擊？

其實有反效果
BLM過後 nba沒落 用成功黑人運動員形象去助選 只令人厭煩
好多黑人只想簡單打工過生活
邊個可以提供工作就係爹娘

所以 MLB 同 NFL 冇再大肆講
Nascar 同 nba 因為收視一直跌所以想搵新出路，點知反而仲衰

early vote 係鐵票為主，早投遲投結果都唔會變

有左膠反駁trump挪用自己名下慈善基金嘅錢去選舉，點覆佢好？

咎由自取
食老本食到過曬火
同埋obamahealthcare 唔受黑人歡迎
直接降低drug price真係屌打
民主黨唯有靠deep state corporate media 操控言論

人地動用自己基金去爭取連任
繼續keep America great 幫美國中產階級
有咩好批評

屌鳩佢總統候選人唔只得Trump同Biden 啦

侵仆硬街....拜登7成咁多.....

係佢自已話有人唔做要做狗啵

美國嘅制度應該
制衡到

反而ff有無可能發展成內戰

你咪講後生啦
後生投票率得幾多呀
40歲前民主黨屆屆都贏架啦

弱智到
當其他侯選人死架

好似係第一次選舉嗰陣

個個都study過就指點江山
同藍絲有乜分別

未study過

我已經叫咗我啲住喺Florida既菲律賓親戚投Trump
佢地應承左我星期一Florida開始early vote就會去投

其實仲有咩人，我已經諗到佢會話投其他候選人即係比trump贏

後生一路都贏到開行

支持 ChinaJoe

香港正式玩完

燒山快d出黎講兩句啦

一半人都冇 起碼都1/3啦 1億人

請連軍到CNN 網媒洗板

咪登喇

其實我想知
侵侵呢4年有幾 terrible ?

GOP 唔鍾意 by mail

佢又無講錯 Trump 真心唔係令到美國好好

然後支持一件令美國唔好左40年以上既垃圾

Michigan Wisconsin Pennsylvania
Trump 三個赢兩個 遊戲就結束

事實上外國好多人都係呢個思維

點解侵個邊咁遲先爆拜登啲醜聞
已經咁多人投左票

贏一個都得
上屆其他keep晒
有36票多

MCGA

侵

佢哋競選團隊話要11月3當日贏到無視郵寄選票做假
睇下得唔得

好方向諗,好多唔投票以為拜登嬴鳩硬,爆醜聞後,

因為trump告急,都要出黎投

Wis >penn >mi

希望係咁
侵雖然有時膠膠地
但佢連任時可以打7中國永不超生

呢D吹出黎迫人出黎投
PA
NC
FL
IW
4個洲的mail in request先落後得多
其他好正常

Michigan

其實而家嘅early vote 係以mail ballot 為主

因為嗰4個州嘅walk in early vote 未開

個網寫mail in only
個冇理由回咁多mail in

咁早投果d 都係堅實支持者